# Тестовое задание по Angular от Михайлова Романа для Background.

## Из установленных модулей только:
ng-select
## Установка и запуск
### всё как обычно
1)
```
npm install
```
2)
```
npm start
```
3)
переходим [http://localhost:4200](http://localhost:4200)

## Проверено и работает в Chrome.
